6月7日，5：00 PM, 香港交易廣場天台

五名男子站在一起

你想老豆令恆指升到幾點？